[兒子生性系列] 新年暖勿蒸鬆糕拜年 季候風強如3號風球可殺人

屌你咩Yahoo做乜_野
唔禁入去我仲以為蒸鬆糕會死人
唔通啲季後風吹蒸汽落我度焗撚死我???

仲set yahoo做home page

屌，我都諗左陣點解唔可以蒸鬆糕去拜年。仲以為會食滯添

完全睇唔明個標題想講咩
好撚勁

天氣唔凍咁關蒸糕咩事
我睇咗兩三次都唔明

唔是賣涼粉咩
蒸咩鬆糕

賣涼粉係話你著得小
D廢老亦會話“抵冷貪瀟湘 “

「上面蒸鬆糕，下面賣涼粉」，即係話人上半身著得好密實，但下半身就好少布。